---
title: "talapu talupu song lyrics"
album: "Brochevarevarura"
artist: "Vivek Sagar"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Vivek Athreya"
path: "/albums/brochevarevarura-lyrics"
song: "Talapu Talupu"
image: ../../images/albumart/brochevarevarura.jpg
date: 2019-06-28
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/KINvlq8Vt7o"
type: "love"
singers:
  - Vandana Srinivasan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Talapu talupu terichana swayana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Talapu talupu terichana swayana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinuku chinukai merisaa manasulonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinuku chinukai merisaa manasulonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadimene ee tene jallullonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadimene ee tene jallullonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh aanandamandukunnaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh aanandamandukunnaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadabaatu choostunna aalochanagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadabaatu choostunna aalochanagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Satamatamavutunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Satamatamavutunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enduku emo teliyani mounam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enduku emo teliyani mounam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telchukolene samaadhaanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telchukolene samaadhaanam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Talapu talupu terichana swayana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Talapu talupu terichana swayana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinuku chinukai merisaa manasulonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinuku chinukai merisaa manasulonaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rojantaa ade dhyaanam tana pere anelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rojantaa ade dhyaanam tana pere anelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choostoone maro laagaa maaraanelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choostoone maro laagaa maaraanelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhoogolam cheyandelaa aakaasam digaalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhoogolam cheyandelaa aakaasam digaalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandeham sadaa naaku lolopalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandeham sadaa naaku lolopalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mudipadinaa saripadunaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mudipadinaa saripadunaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iruvuri sahavasam jatapadunaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Iruvuri sahavasam jatapadunaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jagamedenti anadugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jagamedenti anadugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayomayamlo unnaa ado maayagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayomayamlo unnaa ado maayagaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Talapu talupu terichana swayana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Talapu talupu terichana swayana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinuku chinukai merisaa manasulonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinuku chinukai merisaa manasulonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadimene ee tene jallullonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadimene ee tene jallullonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh aanandamandukunnaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh aanandamandukunnaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tadabaatu choostunna aalochanagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tadabaatu choostunna aalochanagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Satamatamavutunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Satamatamavutunnaa"/>
</div>
</pre>
